警察好撚串

癬家覺唔覺警察好撚串，講野大大聲，識幾個警察朋友都串過馬撚，變撚晒

有特權 大撚晒 橫行無忌 緊係串過馬撚啦